ios11 chok秘技-開新tab

原來safari可以雙指同時click條link就可以開新tab

wow amazing 好好用
晨撚早知啦

有冇人知

有無多d秘技

咁勁

android撳一下得啦

Wa android好勁呀呀呀

基本嘢嚟㗎喎
冇先至奇